覺唔覺叉燒哩家野，d人成日話咩第一刀第二刀好撚on9

扮撚哂pro，豬頸筋就豬頸巾啦，人up你又up，屌你老母

屌你老母邊撚個仆街偷偷俾負評呀

正評

飛機排先最正